點解初選咁麻煩 又要down app又要答問題剩

咁麻煩㗎

iPhone 好似重未有

批緊喎

有網頁版嘛

推

不過容易過做香港人好多
用公司Wifi down咗等投票

唔好意思, 我想問一個問題

我想問STEP 6職員核對時
佢會唔會核對到你係STEP 3輸入既資料同身份證資料係唔相同?

i mean如果打錯左, 佢會唔會靠個qr code知道你係step 3打錯左

用 apple , 搵左半日都搵唔到網址

唔用app都得喎

好似好煩複

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

唔煩覆，唔駛排隊的話幾十秒搞掂

投完先知好簡單